我諗無一間大學既online learning廢得過poly!

1.學校話用team，但係又有professor用blackboard，轉嚟轉去。

2.用team又唔加齊個日程表，有時上少咗堂。有啲又每一堂tutorial都放上去，搞到fill哂。

3.個academic calendar 改咗n咁多次，又week 3又week4，鬼知你係用邊個，有啲professor又話用佢嗰個。

仲有好多，唔想講，Polyu真係好撚廢

上星期其中一堂lecture個Professor上到一半先發現唔記得咗開錄影，之後佢開返錄影由頭開始教過

個schedule 亂到7 彩
有d w1-w13
有d w3-w15
有d w4-w16
有d 直頭冇計recess 落去直出schedule
根本w5 打後都tentative

我有d 科直頭講明冇video recording 吹漲

一定要錄影證明佢上過堂呢一樣嘢真係好ob9

全部都係online live咁濟
晨早起身走去聽埋啲支那式英文
無啦啦隨機Form group
啲groupmate全部唔覆機

上緊堂嘅時候，有d professor streaming 緊嘅PowerPoint slide 可以俾學生自由轉去上/下一頁

最緊要係咩
ADD/DROP ADD撚左科 都未撚加我入team

elc先係世界級on9

我等左24h+ 先有個科個row

Sorry我等咗幾日

學校冇規定一定要用team
用咩platform教書係lecturer 話事

Sorry 我仲未有